想買acer predator helios ph315

I5 8代

16gb ram

Gtx1060 6gb

賣8xxx

好似比同類既平左好多 想問下巴打 有無人用過

有無伏

正野
今代改正用靚mon,連上代唯一缺點都沒埋，但注意如果你買行貨，好似要買i7 512gb個版本個mon先有144hz
行貨aeon 做緊特價10000萬包2件電器
美國amazon 就 1199美元 但已經係i7 16gb tam 144hz
睇你自己要唔要保養

好dum春
我5月尾係百老匯買左低一級既nitro5
I7 7700
16gb ram
1050ti
256 sad 1tb hd
$89xx

之後上hktv個網睇到有部perdator
行1060都係八千鬆應該就係巴打你呢部

呢位巴打aeon 10000果到你係係邊到睇到的

你上aeon官網 之後有個叫升級家居自選組合，之後選電競組，就會見有部8代i5
做到7月尾

唔該哂

平，係有原因嘅
有保養同無保養，係無分別嘅
因為香港保養部班人係hea爆，上次擺低部機成個月，先話保養期內可以無零件整唔到

最搞笑係攞番部機打開成部機係麈！

如果amazon平好多，買水貨一樣

絲打有冇過熱問題？